覺唔覺阿狗同阿仙奴呢隊波都幾慘

英超都未正式開鑼就要輸波

計唔計政見先？

達sir應該同香港嗰個牙達一樣一直關注事件

睇下而家聯賽榜邊個第一先再講啦

覺

追和啦

秒

No goal

唉

樓主

橙

慘到

係